0 0 0 0 0 0 
0 65 66 67 68 0 
0 69 70 65 66 0 
0 67 66 65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:0
1 2
0 0 0 0 0 0 
0 65 66 67 68 0 
0 69 -70 65 66 0 
0 67 66 65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:0
2 2
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 67 68 0 
0 69 -70 65 -66 0 
0 67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:0
3 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:0
3 3
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 -67 68 0 
0 69 -70 65 -66 0 
0 -67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:3
3 1
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 67 68 0 
0 69 -70 65 -66 0 
0 67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:3
1 2
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 -67 68 0 
0 69 -70 65 -66 0 
0 -67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:3
1 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:3
2 3
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 -67 -68 0 
0 69 -70 65 -66 0 
0 -67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:4
1 4
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:4
1 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:4
2 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:4
3 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 67 68 0 
0 69 -70 -65 66 0 
0 67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
2 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 -67 68 0 
0 69 -70 -65 66 0 
0 -67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
1 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 -67 -68 0 
0 69 -70 -65 66 0 
0 -67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
1 4
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 -68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
2 4
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
1 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
2 4
0 0 0 0 0 0 
0 65 66 67 68 0 
0 -69 -70 65 66 0 
0 67 66 65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
2 1
0 0 0 0 0 0 
0 65 66 -67 68 0 
0 -69 -70 65 66 0 
0 -67 66 65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
3 1
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 -67 68 0 
0 -69 -70 65 -66 0 
0 -67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
3 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
3 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 67 68 0 
0 -69 -70 -65 66 0 
0 67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
1 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
1 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
1 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 -68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:5
1 4
0 0 0 0 0 0 
0 65 66 -67 68 0 
0 69 70 65 66 0 
0 -67 66 65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 -67 68 0 
0 69 70 -65 66 0 
0 -67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 69 70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 4
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 -67 68 0 
0 69 -70 -65 66 0 
0 -67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
3 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 -67 68 0 
0 -69 -70 -65 66 0 
0 -67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 1
0 0 0 0 0 0 
0 65 66 -67 -68 0 
0 69 70 65 66 0 
0 -67 66 65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 4
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 -67 -68 0 
0 69 70 65 -66 0 
0 -67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 4
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 -67 68 0 
0 69 70 65 -66 0 
0 -67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 2
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 -67 68 0 
0 69 -70 65 -66 0 
0 -67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 3
0 0 0 0 0 0 
0 65 -66 -67 68 0 
0 -69 -70 65 -66 0 
0 -67 -66 65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 69 70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 -69 70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 67 68 0 
0 69 70 -65 66 0 
0 67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 67 68 0 
0 -69 70 -65 66 0 
0 67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 -67 68 0 
0 -69 70 -65 66 0 
0 -67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
3 1
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 -69 70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
3 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 66 67 68 0 
0 -69 -70 -65 66 0 
0 67 66 -65 66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
3 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 -68 0 
0 -69 -70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 4
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 69 70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 67 68 0 
0 69 -70 -65 -66 0 
0 67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
2 2
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 68 0 
0 69 70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 3
0 0 0 0 0 0 
0 -65 -66 -67 -68 0 
0 69 70 -65 -66 0 
0 -67 -66 -65 -66 0 
0 0 0 0 0 0 
ans:6
1 4
6
